我諗大家要認清現實，鬼佬左膠好多係好似勒邦占士咁，非不得已都唔想反/得罪大陸

所以先會選擇捧一件環保膠
唔係環保膠有咩影響力，只係唔想反/得罪大陸